班上哂裝嘅牛屎飛去撚哂邊

唔撚係怕人多呀？已經就你哋入嚟元朗喇喎

垃圾

熱得濟中曬暑